[{
    "theme": "ğŸ§­ RevisiÃ³n en espaÃ±ol: moverse, preguntar, pedir",
    "questions": [{
            "question": "Tienes el estÃ³mago vacÃ­o, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Tengo hambre"]
        },
        {
            "question": "Quieres saber si la otra persona puede hablar contigo en espaÃ±ol, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Hablas espaÃ±ol?"]
        },
        {
            "question": "Quieres visitar un monumento famoso, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿DÃ³nde estÃ¡ la catedral?"]
        },
        {
            "question": "Buscas un lugar para sacar dinero, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Hay un banco por aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "Quieres saber si puedes sentarte a comer, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Se puede comer aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "El camarero viene a tu mesa, Â¿quÃ© te pregunta?",
            "answers": ["Â¿QuÃ© van a tomar?", "Â¿QuÃ© va a tomar?"]
        },
        {
            "question": "Terminas de comer y necesitas pagar, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Â¿Nos trae la cuenta, por favor?", "La cuenta, por favor"]
        },
        {
            "question": "Necesitas medicamentos, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Hay una farmacia cerca de aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "Â¿CÃ³mo dices que el banco estÃ¡ enfrente de la piscina?",
            "answers": ["El banco estÃ¡ en frente de la piscina", "El banco estÃ¡ frente a la piscina"]
        },
        {
            "question": "Quieres explicar que estÃ¡s estudiando el idioma, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Estoy aprendiendo espaÃ±ol"]
        },
        {
            "question": "Quieres que alguien te diga algo, Â¿cÃ³mo lo pides con cortesÃ­a?",
            "answers": ["Â¿Me sabe decir...?", "Â¿Me puede decir...?"]
        },
        {
            "question": "Tienes un mapa en la mano y necesitas ayuda, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Me puede indicar dÃ³nde estÃ¡ en este plano?"]
        },
        {
            "question": "Quieres que alguien mire algo, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Â¡Mira!", "Â¡Mire!"]
        },
        {
            "question": "Necesitas ir todo derecho, Â¿quÃ© te dicen?",
            "answers": ["Todo recto", "Sigue recto"]
        },
        {
            "question": "EstÃ¡s en una esquina y necesitas girar en la segunda calle, Â¿quÃ© haces?",
            "answers": ["Tomo la segunda calle", "Doblo en la segunda calle"]
        },
        {
            "question": "Quieres ir a la derecha, Â¿cÃ³mo lo dices?",
            "answers": ["A la derecha"]
        },
        {
            "question": "No vas en coche, vas caminando, Â¿cÃ³mo lo dices?",
            "answers": ["A pie"]
        }
    ]
}]
